老老豆豆，d美國佬咁能多事做乜姐［無奈emoji]

我地香港係中國一部分
大家都係中國人😗
一家人相處，罵下交難免😔
大家傾下咪和好返，始終都係一家人👨‍👩‍👧‍👧
使美國佬d外人理咩🤷‍♀️

d美國佬驚我地唔夠亂
想我地一家人鬼打鬼
d連登仔仲咁開心🤦‍♀️

美国人吃饱未事兒干😴

拉！支畜滾返支那！

一家人，然後做新聞屈尻我地。

點都好，大家一家人
唔岩講到岩

咁以後你屋企有家暴唔洗報警啦
唔啱打到啱

連登竟然有唔搞分化唔放負既直線5毛
真少見

我覺得支那佬重多事
拉

我地都係中國人

拉